[狂賀!]歐鎧淳個老友楊文蔚亞運跳高跳得1米8排第五

跳高"女神"喎!!

自從佢上年年頭响台灣跳到1米88開始留意佢, 見佢"上位"後就開始現形, 一心諗住學佢個老友歐鎧淳咁借光環就搏入娛樂圈, 平時就掛住做model, 個IG大部份都係出job做model嘅相, story就狂登sponsor送嘅禮物, 操練又唔專心掛住影相拍片, 經營自己個IG先係佢正職!!!

上年1米88只係好彩, 跟住一路都跳唔返, 上年都仲keep住1米84左右, 今年仲越跳越差, 1米8都好吃力, 年頭HKU嗰邊申請休學話要專心訓練, 其實就用多啲時間去接job出埠接event, 之前俾人批評冇進步就反駁話係因為自己轉用7步起跳要重新適應, 適應到亞運都完都未適應到

亞運出發前做訪問仲話自己參賽唔係攞經驗係爭成績, 鏡頭前口氣就大喇, 結果跳得個米8, 真係笑死人! 同佢老友一樣, 借運動員光環想入娛樂圈, 但又唔知自己個樣完全唔得個身型又怪, 依家亞運衰咗, 睇吓佢仲有冇得拎光環

一於睇下佢今次又用咩借口去解釋自己跳得差先

巴打點睇陳銘泰失準?

冇留意開, 不能評論

跳過幾個濕鳩比賽有名次就出曬名大把廣告拍
參加過奧運 贏過國際賽第一既陳銘泰就無人識
曹君如 四眼果個篤波女仲紅過自動棄權
香港呢個商業社會真係好令運動員氣餒

真心
呢2條友好煩 唔想見到佢地
唔好再出post幫佢地宣傳等佢地自我收皮 ok?

有邊個唔係為錢

係人都會失敗啦， 邊有咁多好運， 好運到做紀錄保持者

連登仔搵啲出名少少嘅玩針對ja ma
其他香港運動員wfc啦

樓豬真係智障

純粹好奇 兩個都係轉左技術 兩個成績都差咗
相對上陳銘泰仲更加失準
何解就咬定條女係無心練習呢?

所以兩個都unfollow 左

我諗全世界係得香港先會日屌夜屌自己人

真

連香港人都要踩番為香港努力既人 真悲哀

歐鎧淳正撚到 楊文蔚無咁正 不過都

做咩要踩低人地既努力

佢靚過佢老友

條腿正到

ching有冇吊過？

Respect

乜撚野自己人
照你咁講林鄭咪係你老母？

第5好失禮
你都戇撚鳩

邏輯天才

咁好彩你跳黎睇下 on撚9
就快做運動員連up story都唔俾
如果唔係你就係唔專業搏上位

要駁都搵個好啲嘅類比 啲運動員為香港爭光嘅時候你地又唔出聲 依家就輸打贏要 再講 外國夠大把人屌政府 林鄭一樣德政都冇梗係抵屌 但我唔明你攞佢嚟同運動員比呢個係咩思維

痴線，係人做運動狀態都有高低起伏，邊有次次都做到最好紀錄㗎，一次成績跌少少就上綱上線話人無心練習，人地做咩決定休學一年都係自己生活，自己負責啦，關你鬼事咩，on9樓豬講到佢停學要使你錢要向你交代禁 見到樓豬呢類人真係火都黎，香港運動員已經先天不足，政府無支持，場地訓練醫療團隊咩都及唔上其他國家，人地堅決十幾二十年日練夜練都係為自己夢想姐，你估贏左真係有好多錢咩，退役左又唔會有補貼，你呢挺香港人唔支持咪算，仲要踩多幾腳，正一垃圾！

咁都要踩
跳唔到咪跳唔到囉

點解唔派你參賽？

樓主係咪智障

搞唔多野為入娛樂圈?點解唔學唱歌,唔去選港姐?

樓主呢種人平時一定好自卑
要靠呢啲post黎刷認同刷存在
真係可憐

男同女分別？

會唔會又係因為有咩關係揀左件垃圾出賽

運動員拍廣告就係罪
運動員賺錢就係罪

運動員都係人，有自己既生活，亦都要賺錢養自己養家
做既野無傷天害理，埋沒良心，大家又憑咩去批評佢呢

你都on撚鳩
香港運動員接廣告100%值得支持
唔撚係點搵食？
無商機邊撚個投資比佢地？

諗唔能明點解晒時間追擊香港運動員
係咪香港係運動賽事冇排名先最開心
做運動員賺得幾多錢，接啲event賺少少錢又有意見

傅家俊 李慧詩我咪支持囉 唔通曹星如呢d賤種 廢又借運動員個朵搵銀 香港人又要撐呀

因為有關係所以破香港紀錄
華生

who

你都on9，每次都跳到同一個成績就唔撚洗比賽啦

樓豬係失敗者

依個係襯托
用個垃圾類比襯返你個垃圾比喻

冇排名先最開心呢樣野要問下吳生兩父子

小學雞駁唔到就發爛？論點都講唔到 我係你就捐返入老母個閪繼續扮清高屌人喇

如果次次都越跳越高就好啦

最出名接job嘅都係宣傳做得好
但係最勁最top嗰批啲商家佬就睇唔到
都係因為香港體育冇咩人關注 咁多notice咪比人揾嚟拍廣告 但係多notice唔代表香港冇其他人好過佢哋

speechless

你係你老母林鄭個閪入面仲清高
駁完你話人發爛
自己就冇

又會咁大分別
歐xx嗰個post勁多人屌佢掛住拍廣告同r sponsor

歐咩純實際罪名係幫泳總個仔

楊文蔚罪名係玩IG同賣廣告

Hello 無圖

如何才算香港運動員

1. 不能在任何時候賺取比賽獎金以外的收入
2. 每日24小時不停練習，除了比賽不能在鏡頭前曝光
3. 不能為任何體育用品代言，最好穿著白飯魚和無商標運動服練習比賽甚至外出
4. 除了奪金，不能感到開心，媒體亦不可使用「香港之光」等字眼作報導
5. 不能輸給中國選手，否則是賣港賊、打假波
6. 不能家底好，最好出身貧窮，有一段賺人熱淚的血淚史

連登仔整係拎住個keyboard鳩噏fg都最少五皮野一個月

相反香港嘅運動員為港比賽就只係得唔夠兩皮野一個月 想用自身成就同名氣賣下廣告食啖飯都要比人屌臭雞

留名睇樓豬屌埋C朗幫Nike賣廣告

街邊隻狗 >>>>>>>>>>香港運動員

佢地唔係老友，相反歐鎧淳憎到楊文蔚入心入肺。

見到social media好似幾fd喎 有料爆？

講多d

所以香港運動咁廢

講真 學界比賽 1米8係基本..

自己人都唔撐 係要揾嘢踩
香港人真係好撚柒

踢波有個咩c 朗 顧住拍廣告代言 搞到連波都入唔到 我覺得真係好差囉

學界女子A grade 紀錄都係1.73咋wor
鳩噏都有個譜丫

女子呀
巴打玩睇開NCAA?

吹大啲呀

佢想入娛樂圈係一件事
佢依家代表緊香港出賽失準點解要狂賀

仲笑鳩人地支那北泡人
其實骨子裡都有種基因

人地毒撚唔識分男女嘛

本身見到佢代表香港玩運動，都想支持下。但有次返工見過楊文蔚真人，又無禮貌又西到仆街之後就唔想繼續支持。都唔明點解Nike 成日sponsor呢條友 搞到佢以為自己真係好勁咁

有錢唔通唔賺
真係靠跳高搵食咩

係啦，C朗又係咁，拍咁多代言，搞到世界盃都輸埋

我諗冇佢地2個 更加冇人留意運動

始終都要靠樣

你呢個邏輯同廢老有咩分別

人有失準，低潮
你唔好話我知你從來未失敗過啊

can屈到。。。

之前受傷肌肉撕裂過啊清

偽人

露個西比有錢佬屌就上岸la

我屌你老母臭化閪啦
鍵盤戰士

一定係拍廣告整親

柒碌

食屎狗樓主專登用""歐凱淳個朋友"" ,想令完本屌歐既人屌埋楊， 仆街到陣

男係嘅

呢兩個女運動員都J過

樓豬on999

拎第五都唔得
就算佢跳返自己最好成績 1米88今次都係得銅牌
到時你咪又係笑鳩佢
香港運動員搵唔到食 唔淨止係政府唔支持
仲有你呢啲撚樣郁郁都屌人呢樣果樣
有人sponsor又屌佢搵錢 後生女想post張相就臭雞
就黎港隊運動員出去同人食飯都俾你開post屌嫁啦

7. 成績不能下滑，否則必定因為接拍廣告及疏於練習導致

下次美斯射失12碼一定係因為拍廣告 神LOGIC
其他國家D運動員接得廣告
香港運動員就唔得

無咩黑幕或者無做咩就咪搞人啦
想鬥死全部香港運動員咩

樓主又影衰波台

曹君如呢d就算鳩數喇

但四眼個個吳安儀佢係堅有料既 唔係只係偶然贏到次世界賽 而係贏過三次世界女子桌球錦標賽 加埋其他大小錦標都贏過十幾個 今年排名仲上過世界第一

其實佢係近年難得叫真正世界頂級既香選手（有能力維持水準） 但佢已經唔算紅
如果唔係因爲桌球係香港有所息微 無乜人睇 佢跟本應該要更加出名先係

扑野太多腳軟姐, 好正常

樓主寫得偏激咗少少 但其實我幾認同

個陣佢岩岩有啲名氣 之後17年年尾100毛個訪問再次上返街 一個童年家庭問題少女 可以破香港紀錄 又入香港大學 自己都睇到眼濕濕 又覺得佢好靚女好叻女

點知 之後佢IG story 差唔多日日放sponsor產品 係咁去event 叫春式張事無大小嘅心路歷程係IG到寫 真係幾反感 然後連中小學運動會都要去做嘉賓

個一刻我只係諗 到底你係運動員定當咗自己係藝人？

見到你Facebook話自己亞運好失落
不如好好反思你當日未紅時
你個種只係普通大學生 參加比賽初衷 好過啦

中小學請佢做嘉賓都唔得

如果真係唔影響訓練又有咩問題? 所有職業運動員都要靠廣告收入維生架啦, 唔通食樹皮咩

兩隻大雞

保特退休都未跑得返9秒58，師兄又點睇？

香港地做女運動員真係要求高過耶穌,

又要靚女有氣質, 又要身材好, 又要做到成績, 又要品格高尚又要唔貪錢不食人間煙火但又唔可以寒酸

乜撚野學界？ncaa?

我follow左個全美第一籃球高中生，佢都有話日日叫春，咁佢係咪好撚廢？
上網叫春關訓練咩事？人地訓練個陣又通知你叫你黎現場睇好唔好呀